武漢肺炎係手段，控制人民係目的

死熱狗夠膽奶公廁啦

你老豆奶你老母=熱狗奶公廁

老喜認同

係連登仔同政府一齊癲啫警暴都唔需要用就將黃絲收晒皮，重將黃絲同藍絲一齊合作齊心捉人唔戴口罩，政府多謝你哋都嚟唔切。

然後繼續戴口罩減弱香港人嘅抵抗力，永續夜晚冇堂食收埋黃店皮，再搞埋藍店，一𨳊踎剷起你班仆街